整牛丼其實好簡單！

利申 非打手
自己煮可以慳錢 又好味啲

惠康買一pact牛都係三十左右 加隻蛋
大大碗

泰國米
點都好過黑龍江日本米

珍珠米好貴

滿洲國米

杜狗

咁唔洗再去吉野家

慳左既錢可以買寶礦力

Pack 自膠

我無嘢講
我要自己整牛肉飯

Xx家始終唔夠自己整好食

對準政權

狙擊人大

瞄撚準未

我
要
真
普
選

杜狗果款好食過扑野好多

居台日本廚師Masa教既都好容易

牛丼真係超易整，又好送飯。